東亞17間分行電腦癱瘓 發言人︰受影響遍全港 暫未知起因

東亞銀行今早出現電腦系統故障，根據東亞銀行網頁顯示，由於網絡不穩定，銀行部份分行未能提供櫃位服務，銀行建議客戶如需進行銀行交易，可暫時使用網上或手機銀行服務，以及自動櫃員機服務。

蘋果向東亞銀行發言人查詢，對方表示目前系統正在搶修，希望盡快恢復服務。她指受影響的分行數目為17間，分佈於香港、九龍及新界，現時正調查事故起因，但「要等前線救咗火先」。她表示今次只是櫃台服務有影響，所有網上銀行及櫃員機等服務都能正常使用。

東亞真係好垃圾

又有IT狗俾人炒

病夫銀行

話唔定係炒咗先會咁呀

冇事時
it狗：老闆個server唔夠行
同埋想算級個防火牆
我地搵左幾間報價...
老闆：你on 9架冇事冇幹升咩級？

出事時
點解會down曬機！
平時已經冇叫你地做啲咩
小小野都睇唔好？
一係自己走一係hr出信俾你
自己諗啦

有事—>IT狗錯—>炒IT狗
無事—>唔需要IT狗—>炒IT狗

They are well paid.

IT狗well paid?
唔好玩啦

都唔明點解仲有人用呢間銀行，好多優惠嗎？

舊年呢個時候cut左佢
直頭連出糧都冇優惠
家下都係得返張大學開個張信用卡得閒攞黎睇下戲

演唱會飛

東亞病夫銀行我屌你老母呀

東亞呢間垃圾bank快撚啲執左佢啦

今年重大力宣傳百年老店🙈🙈🙈